銀魂 686 壞人也應有所為 有所不為 中文

有趣
奶子太夫

痴撚線

奶子零也

阿妙

阿妙無也

最後終於

呢話超正，開頭超好笑，後面相遇又起晒雞皮

玩多陣先啦
唔好咁快又去主線

果個應該係高衫扮

變左佛像果下真係笑撚死

又kfc

動畫做到呢度嗰陣係咪要杉田扮子安聲

點解猩猩咁鐘情KFC

變佛嗰下笑咗出聲

今集高質

呢d先係銀魂

睇黎唔會去番以前短篇果個模式

猿飛都玩鳩佢

依集睇咗好耐 笑咗超耐

依兩集好高質

銀月

點解套野未完

月詠短髮似桃乃木